聖誕前圍爐取暖區

唉～就到聖誕諗起都sad
有冇人比d溫暖我

今年同手足一齊過

啊啊啊啊啊 我都係自己一個啊

識得好好溫暖自己，蓋多啲被，食嗰溫泉蛋

呀呀呀呀呀 聖誕會做咩?

聖誕前分手 好撚慘

留名

仲有冇多D人留名呀~~

所以溫泉蛋都係一門手藝，樓主可以做啲令自己有成功感既野。

教下我整溫泉蛋

啱啱開始拍新拖

頂 放閃

香港人係咪已經原諒左偽善慈善機構？

歡迎加入

係呀

24號準時點人數

我明吖，一停落黎就會係咁，越唸越凍，好似一個無底洞咁。
每日比少少時間自己孤單，整下剩低既時間搵啲野做下，充實下自己啦。

新嘅開始代表有新嘅完結

好好好充實嫁啦
忙到爆炸都係凍

完結未到咪得

同林鄭一齊過，點睇

單身唔覺寒 但係陪你取暖

都好 一齊講下點起大灣區

即刻暖左dd
雖然仲係留緊鼻水

咁你可以係度分享自己既快樂和悲傷。

人無論何時，心靈都是孤立的，心靈不會被任何人理解，無法傳達，所以誰都嚮往著理解與愛情，嚮往著，嚮往著……但最終還是無法企及。漫步在孤獨的平衡木上的世界上的70億人，在空中走的一人又一人，70億份孤獨啊！伸手無法觸及，距離是那樣遙遠，能做的只是互相聯絡。聯絡，它是多麼的脆弱，也許與真正的理解相距甚遠，但是卻確實地傳達到了。
《賭博默示錄》

我有睇呀呢套

乖 做咩

剛分手一個月呀，今年聖誕要一個人過

分左一個月咁慘
唔緊要啦呢度好多人都係咁

me ar me ar

好鐘意佢 放低唔到
但佢應該有人同佢過

同ex臨分手前遇到另一個，一個月後到我同ex分到手後佢都走埋，被fdzone😭😭😭
而家成個月啦好掛住佢，好想搵佢😭😭😭

即係你諗住同新個個一齊所以飛左舊個個?
搵佢啦!!

lonely XMAS 送比你

無 自己一個 係屋企 發呆掛

lonely lonely christmas

一係 我地金鐘再聚？

唔係呀！係真係臨散前遇到，有冇佢都會飛舊嗰個😔
我都想搵😭 都唔知佢想點😣
一開始tg冇搵成個禮拜，跟住又keep住搵一個禮拜，跟住又成個禮拜冇搵。然後撞番又send咗幾個whatzapp，又沒有然後...
我可以點😭

唔好發呆啦 記得個日要上黎

睇其他人

哦哦
既然想傾落去都冇然後即係都唔岩傾啦
搵個第2個算啦

你book位

其實我開始認命

炸左佢

咳完未

咩事唔開心

一齊過啦我地

咁既然唔鐘意又錫我摸我又話想發展😭
成個月後先來話做朋友...

有啲野無得逼既 係你就係你

去馬

我好興奮呀

可能拖得太耐

我想打你

全部比曬我

你話呢

....下
咁即係佢有第2個啦

我明，我對個ex都好決絕，所以我有同佢講多謝佢放手放得咁乾脆，同埋多謝佢嘅冷酷。
但咁樣唔代表我唔掛住佢

岩呀 一係搵到個比你好 一係拖得太耐

how

掛住係可以 但唔好太耐 要move on

點識架先

同埋佢細我好多年，我都怕...
利申：絲

依個狀態維持左一個月？
我都係絲

其實我寧願佢有，我唔好再估佢想點

你諗佢真係有 你會好過啲

我成日問佢 邊個搵佢
佢話我唔信佢 但明明係佢之前有野呃我
講到尾 都係佢唔夠愛 搵藉口分手

想做朋友就唔會摸你啦
好明顯有其他女女

咁你點解覺得有人搵佢先？
見到電話響？
佢之前呃話你啲咩

電話響
之前呃左我一次單獨同男仔打機 搵到曬証據都死口唔認
明明好小事 都要呃 搞到我覺得佢做咩都唔會認
可能仲有呃我幾次 我都冇得知答案

而家我嘅狀況就好似一隻充滿裂縫嘅水杯漏哂D水，以為有個人來幫你補番D裂縫重新斟過杯水，點知呢個人係來炸咗隻杯

我自問一齊咁耐
一件小小對唔住佢既事都冇做過
異性搵我都唔敢覆
就算邊個錯 我都認錯先
搵我我一定會秒回
可能對佢太好 覺得係理所當然
我連大聲小小同佢講野都唔捨得
鬧都冇鬧過佢一次
佢唔珍惜我 我都冇辦法

留名
其實毒撚一個更開心

以前開鋪佢係客

靠巴打係止唔到寒 再多都係一時溫暖
你需要一個絲打根治
又或者睇穿睇透
再唔係改變你既取向

拉

咪一開始好咗一個月，跟住被fdzone一個月

安慰自己個陣咪咁講

一齊圍爐啦😣

就算炸左隻杯
點都會搵到人幫你一塊塊痴返既

第二十年A0

其實直接同我講有第二個我會好過D

唔緊要啦

算啦 既然佢都fd zone 左你就無謂啦
佢淨係會覺得你煩

而家一地都係... 好想快D有人來幫我痴番

我幫你汁返D碎片先 廢事唔見左

準備單身過

fdzone就唔好再叫得咁親密😭
我已經成個禮拜唔敢搵佢

揮手

成個禮拜你唔搵佢
佢都唔搵你即係收左皮啦~

其實毒撚一個更開心 洗撚你講～

希望執得番哂

係

汁緊
仲差幾執

咁就唔好諗佢啦真心

或者咁諗 你地本身一齊左幾耐？感情好唔好架先（初頭）
話唔定你地本身都存在左啲問題令到佢覺得無安全感
不過點講都好 佢單獨同異性出街個啲就一定係佢錯
除非佢同你講

屌 唔知佢都答得出
真係呃蝦條

8個月 初頭感情好好 係分手前1個月開始差

其實裂左唔一定要痴返先叫好返 留條痕係到可以做警剔

呃得太明顯了

話唔諗就唔諗有咁易就好😔

一個月就即刻fdzone 真係似搵到個更好

未遇到姐～

有痕儲唔到水嫁

單身有單身既好

岩呀

我諗起呀邊個

你又岩既
唉~
識個新既忘記舊個個啦

完全係啦 一個月炸wor 大佬

有無和平傾過

係唔易架 你記住時間沖淡一切 慢慢淡忘 唔好逼自己

冇 佢唔會想傾
佢一有問題就逃避唔想諗
想同佢傾下 佢就會話唔想講
搞到積積埋埋一次過爆

咁你試下慢慢引導到佢講...始終你係佢男朋友 應該信得過你 係要時間姐

無啦 分左手個半月
佢都已經有人陪 唔打搞佢了

咁你要move on了

咩係聖誕節未聽過

呃人錢既節日

漏咗會穿窿😣

23 我唔知女仔諗咩

咁點算

等陣 去緊拎膠水

女仔係口不對心

咪係痴返好

唔係同佢一個月，係佢出現喺呢一個月，佢可以走得好輕鬆但我好難受😔

痴得番就好😔

你咁諗啦 一個月姐 都無感情基礎

約個炮，前提要有樣

痴得番就好

已放棄 咁樣會舒服啲 唔再為任何野所動

有緣有感覺既 唔洗刻意都一齊到

咁........

真

岩岩分左🙂

Plz move on

希望得啦 真係好愛佢 應該唔會再相信愛情

佢個人可能玩開女係咁

痴左好奈 等等
仲痴緊

processing

過多排就會想拍返嫁啦放心

sor 岩岩幫間房抹緊塵
大塵到係咁咳

有咩感想
想參考下

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~今日真係好灰

喊唔出 今晚應該喊到仆街 加上佢成日講 麻木左

傷心既話上黎發洩下
好多人會安慰你

岩岩分手的確會咁諗 但耐左你諗返會覺得唔值

最憎啲玩女 屌

你就黎唔掂架啦

下 又灰

咁即係你都唔係好Sad姐 快啲忘記仲好

唔洗再講啦 全部都無緣無感覺啊

所以咪清潔下 好似好少少

會一個係屋企聽住lonely Christmas食剩餸 十點準時熄燈上床瞓覺好快過㗎咋

唔洗理我 呻下only

想叫春

我諗住買個pizza 加啤酒自己食曬去
跟住再好開心咁唱住lonely Christmas 睇甜片

交友app約女

做咩事

咁未遇到姐 唔洗急喎

少少only

係屌 買部空氣清新機算

其實可能一早到左 不過因為我既無能 而比我嚇走左

留名 聖誕自己過

唉。。。頹鳩

係屋企打機算

一齊出黎打邊爐

咁你可以學習點解變到有能力

我怕羞

我累了
好啦 其實係唔夠你講

唔驚啦

下次你遇到個對象就上黎問下點追佢

唔問了 應該唔會問
一天也無再愛過
情為何物

Lm 21 A0
年年都慣左同同一班朋友過
每次都笑大家冇伴先會係到
不過呢兩年有三個出左pool
有兩個係LongD所以都幾苦

其實話唔羨慕搵到伴緊係假
不過又唔想是是但但係一齊

問世界情為何物～

寧缺勿濫
為一齊而一齊無意思
有時間就增值下自己
總會有人欣賞你

聖誕TG 9up圍爐團想傾計自己㩒link

真係認命了
好想比車撞死

咁又唔好 因為無拍拖而自殺 比人笑死都似

真 有時朋友勸點都試下先
就覺得都係唔好啦 如果真係唔夾 無謂啦
自己都仲讀緊書 增值都係必要先
（雖然讀書麻麻）

咁又唔係單係拍拖既
其實係累了

平常心咁試下囉 唔好話一黎就發展 咁樣反而一齊得唔耐

仲有咩累呀 講哂出黎

但係我住屯門啵 會唔會太遠

巴打我都係
又要自己一個過聖誕了

好似無咩事 純粹係累了

比個擁抱你好無～

出黎圍爐

呢刻應該會喊吧

齊齊騎牛出屎區

喊出黎會舒服啲

一齊

等緊一個擁抱

首先要搵番隻牛先 我呢邊附近無牛

我借住隻比你先

希望今個聖誕約到target出嚟一齊食飯睇燈飾 ，唔使一個人上連登過。

當然大前提係佢唔會驚咗我，以為我係怪人...

平時傾計係點架先？

咩事

可以吹水

來

死亡率係7成

應該唔止

要攬住一齊喊

比個擁抱你

面對面先傾
仲要好多時我做主動

好唔樂觀
不過我又唔想放棄

補充返Target係怕醜嗰type，唔會主動同人講嘢

可唔可以攬埋我

[

Free hug任攬唔嬲

ME二

小剛！！！ 要link 呀

[/member]

路過攬返下先

外國絲
12月唔翻香港乜嘢都做唔到
唯有去其他地方做下文宣
仲要未戀先失
去旅行散下心好大無力感
唯有都係捐返入去自己個被竇入面

未戀先失 先冇咁痛苦
唔好怪自已咩都做唔到
有心已經好好嫁啦
好過咩都唔做
唔好睇少文宣既威力呀
無力感真係會有
但係唔好搞到自己太辛苦

當佢player會好過D

要執得哂唔好痴漏, 我唔想穿窿漏水😣

可能要用真誠打動佢喎

可能我太依賴佢
好多嘢都同佢講
同佢每日傾計變左習慣
唉但香港有啲人覺得我地外國文宣做得唔夠
好唔開心囉 話唔割唔割
到頭黎就第一個割咁唉
講真啦冇民選嘅話有幾十萬勇武都冇用

我試吓再約佢出嚟。

不過佢係part time，一個禮拜返得兩日。
而佢12月中走。

好後悔太遲出手，令好多機會白白溜走...

可唔可以俾啲溫暖我？

兩年前表過一次白衰左
今年同佢傾返計
希望約到佢聖誕出街

好似碎得好嚴重
但係我有信心痴返好

我今日拎到好多
分D比你啦

希望你成功！！集氣

最緊要夠主動姐
佢咁怕羞咁慢熱一定要時間架

依賴佢所以失去左係會sad
但係過多一排你就會慣 你諗下你本身都係自己一個架啦
仲有文宣個到無人割架 連登太多風向五毛 其實十成人都唔會割 有時上連登唔洗咁認真
好多謝你係外國都幫手做文宣
加油呀

神啊！請多給我一點時間

多謝巴打
預祝你聖誕快樂

攬返絲打你先
預祝你聖誕快樂

有少少似小朋友俾人搶咗玩具嘅感覺
12月去意大利 有冇啲咩可以做到
其實我身邊嘅朋友有時都會開post喺度鬧
有啲人覺得自己做咗好多嘢
覺得其他人都要同佢一樣付出咁多
其實兄弟爬山各有各做嘅姐
冇話邊個付出得多邊個付出得少嘅

你拎左佢content先！

一齊過個特別既聖誕要溫暖隨時搵我

頭個一排唔慣姐 過左一陣你諗返其實都無咩野姐～
意大利文宣我都唔多清楚試下舉街頭牌？
其實場運動咁耐 大家都好有壓力 有時火遮眼可能會講左啲灰氣說話話和理非做唔到野咁
但場運動既精髓就係和勇一家
要體諒每個人都有情緒同壓力
你其實都做左好多 唔洗咁介懷別人既眼光呀
知自己既能力 有付出就已經好好

都係 可能要搵另一個人代替下
我都知大家付出左好多
但有時咁樣都會唔開心
一次半次冇所謂啦有脾氣
但成日都係咁我都好攰好無力
11月又話唔投票係鬼
我咁遠點返啊又話其他人返我唔返好鬼
機票5000幾來回都要成個星期啦搞埋其他嘢
歐洲點即日來回
唔洗上堂咩

每年臨近聖誕就覺得好寂寞

節日前係寂寞啲

有佢電話，不過大家私底下冇Whatsapp大家。
其實我之前試過主動約佢出去買嘢飲，不過食咗檸檬...

有無同一時間放工可以一齊去等車個啲？
你FT黎？係就將啲依send timetable比佢囉

啲人話 最容易忘記一個人既方法就係搵過第二個
我都知你好攰好辛苦 不如試下放低休息一陣呀～
辛苦你啦 你外國仲要咁努力幫我地
投票返唔到黎唔係你既錯 有邊個會預想到依場運動會發生先得架 唔洗咁自責

一陣黎圍爐就唔寂寞

//有無同一時間放工可以一齊去等車個啲？
大家搞嘅task唔同，有時我要開OT。
同埋我覺得大家一齊走會令佢誤會我對佢有意思。
Lunch Time 少人喺公司度比較容易出手。

//你FT黎？係就將啲依send timetable比佢囉
係，不過我都係初出茅廬嘅新人 (2017 FG)，未管到咁多住。
而我target讀緊final year，算係Trainee...

多謝小剛巴

一齊圍爐

開心圍爐中表示好熱

未試過聖誕有咁多人陪

單身狗留名

近聖誕節生日 單身狗留名

生日再上黎

好22號

noted

感動

我開頭以為唔係好碎
痴得番就好

痴左一晚 岩岩痴好左 你檢查下
我比左好多心機嫁

I'm so happy cause today
I found my friends
They're in my head
I'm so ugly,
That's okay,
Cause so are you

唔係特登一齊走 係扮到咁岩一齊走去等車～
Lunch time都唔錯既 問下佢辛唔辛苦呀咁
咁你用過來人既身份教下佢做trainee應該點 未來可以點計劃囉～

唔洗客氣記得每個人都有壓力 講出黎會舒服啲
加油不過我絲

入群圍爐

過個特別既聖誕

節日既野唔到我地單身狗慶祝

我都係12月生日

TG圍爐 post多次～

但願仲有機會。
得返3日時間見佢

幾號 小剛

月尾應該唔同

你同佢講 仲有三日就實習完 諗住點計劃呀～咁
加油呀 機會係自己爭取

好啊 點入 留tg?

上面有群link

圍爐都開心嘅， 可以識下朋友

多謝你呀😭😭😭
暖男呀
我琴晚又成晚瞓唔著啦

第一次比人叫暖男
訓唔著入黎tg group圍爐啦
你今日好返D未?

好彩今年有手足一齊過

近排雙失太得閒
要周圍搵嘢玩吓做吓，費時太得閒又亂諗嘢

係 冇咁寂莫

我突然咩都失曬先咁諗唔開係度開post
我都報左好多野去玩
等自己200% 忙 完全冇時間休息

咩又要
上年都冇

Lm

唔好咁sad啦 仁美都想你開開心心咁過！

依句好warm

我嘅意思係今年又同巴絲過聖誕最後嗰句唔知點解想講出嚟對唔住巴打我表達能力差

年頭同屋企嘈完搬出去住，而家失業，飛咗人又比人飛，我都想忙等自己唔使左諗右諗😣
我今個禮拜又開始得閒啦😭😭😭

身邊唯一一個單身friend都出埋pool
聖誕可否快啲過

咁慘
你都真係雙失得幾嚴重下wor
快d搵返份新工啦
再唔係約下fd食飯都好

比個攬攬你啦

過黎一齊圍爐

念在我都唔鍾意曹婦份上 你快啲開心返啦

開始揾工，已經不停搵fd食飯架啦🤡

就來聖誕好想揾個人攬住過呀

我都搵緊
等陣去見工
再搵多d！！！

係咪暗示緊想我攬呢

唔敢😣
想會明示架啦🤣

伯伯等你好消息
聖誕姐 又有咩好驚wor
我都係攬聖誕樹炸

tg gp係咩

仲係忍唔到會諗起佢 想聽日問佢去唔去遊行

早啲訓覺啦

想同各位一齊圍爐,

tg gp係咩